打完four兄可以返大6叫雞？

是否堅料？

是

有無來源？